老細可唔可以比我wfh啊啊啊啊

公司都近佐敦
你都唔想睇住班夥記死㗎
比我放得唔得啊
我係屋企都會比心機做野㗎
嗚啊屌你老母

通常老細受硬唔受軟 係group度屌柒老細 佢見你咁夠pop就會俾你wfh啦

等緊同事屌 我就跟